[5分鷹入] 2020-2021 轉會情報

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹